兌換台幣問題

小弟6月頭去台灣grad trip
以兌換台幣黎講 邊到兌換會抵d？
台灣當地兌定香港兌好d？
希望師兄師姐可以解答小弟問題🙏🙏

台北機場 ATM, 用銀聯提款卡

直接機場atm

無銀聯 當地機場兌換店好過香港？

唔好囉 我去個日3.72
好彩有海外提款

正常都有銀聯 你睇睇你張提款卡先啦

姐係普通恒生既提款卡？

你張恒生提款卡正面右下角大大個logo係乜嚟㗎

Google下都大把資料
唔洗開post問吓嘛

用提款卡係櫃員機開通海外提款

依家真係想冇仲難過有。

銀聯匯率係最好 Atm禁機最好 記得係櫃員機開境外提款

到左台灣機場用atm時同香港一樣用法

plus囉～我冇銀聯

月經post